誠收Pokemon Scale world食玩

有無人棄坑 放大木set 阪木set
同埋黎緊pc限定個兩set轉單

有意tg我

PC姐係POKEMON CENTRE限定?

係呀 琴音 小銀兩set好似係限定 無記錯的話

pb限定

Sor